【警世】唔好再跟日程表

革命從來都唔係追求人多畫面靚，
唔係要有畫面有新聞先係抗爭緊。
如果冇上街冇畫面冇新聞，
國際會唔會當你放棄追求民主？手足係咪就等於離場？

可能大家唔知，雨傘嘅時候就已經有獅鳥，
而今次運動亦一直有快閃裝修，只不過新聞冇報導，
原因係咩，自己諗。

依啲冇畫面冇報導嘅新聞有威脅啲，
定係日程表多人出嚟畫面靚嘅活動有威脅啲？
我唔會話手足係送頭，每個被捕我都心痛到喊，
但日程表活動嘅成本效益已經跌到負數。

舉個例，跟日程表出去和你SING想達到咩目的？
經濟攬炒？
如果大家有留多一陣都會見到啲店係會開返閘做生意，
唔再係以前咁關大半日。
國際關注？
外國唔知香港有警暴？
啲子彈核彈新聞早就多到摧毀宇宙，
殺人犯係唔需要再殺人嚟證明自己有罪。

依啲效益值唔值得每次出嚟都有人被捕？

日程表行動通晒天，便衣多過手足，
依個已經唔係和理非定勇武嘅差別。
班狗比以前更加冇人性，
你敢唔敢想像依家入去48個鐘有咩待遇？
係政治鬥爭入面低估對手係好致命嘅失誤。
喜茶單嘢已經再次證實，班狗唔係弱智。

一捉，手足就被判幾年，
法治係死咗，但監都係要坐。

我唔係吹散水風叫大家乜都唔好做，
但不論和理非定勇武，
唔好再話比對家知你要做乜。

我熱愛和平，
吾支持港獨勢力係度搞爛香港，
唔想再見到你班暴徒嘅日程表。

冇日程表點聚人啊？
點解需要聚人？
Be Water，快閃。

推

出奇不意，自己三五個朋友組隊「踢波咋」

全力專注35+，唔好再出去送頭了

革命從來都唔係要人多畫面靚。

幫手推下

希望至少被咬過嘅人會明

functionalism 去睇兩者都有用ge
唔洗話只做一樣唔做另一樣
事實係依家任何行動都有risk 大家醒醒目目就好

成本效益。

咁裝修個效益係?

你認真問？

咁係因為無足夠人數掩護
地下化只會仲危險

所以你講嘅野係唔成立

前線比大家想像中周全好多。

又關咩周全事呀
成條街有幾臥底狗大家心照喇
仲吹無人掩護嘅快閃
on9

唔係叫大家唔做
只係用成本效益去計好難有標準
舉個例子 經濟圈對對家攻擊力唔大但凝聚到民族意識
裝修攻擊力大但冇人知
你話點計?
如果只追求某一樣方法去對抗 唔係就係形式主義咩

今日全部都係劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

今次支共無異於同全個自由世界宣戰，只要解釋工作夠，大家真係唔洗怕畫面唔好睇

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

64616642星火

班垃圾的確係弱智。落柯打嗰個唔係啫

香港既cctv比你想像中多好多

cls, 當你rock咁大隻咁打得
自己一個邊帶到幾多嘢+冇掩護點避到cctv

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

唔聚人你連放炸彈都會俾人捉到，無聲無息咁死
唔好話咩只要少數精銳地下化就無事，全港都係cam，你點都避唔到

行程表係聚人聚和理非，但真正行動派唔應該跟實行程表去做野

抗爭 = 送頭

屌你老母啦

革命有好多方式 自己諗 但每次出去前都諗好目的 唔好陣地 唔好比機會啲狗

全部都係送頭
以後淨係食黃店

大家唔洗理呢d分化L
議會同街頭兩條戰線根本無衝突

日程表唔係問題, 但勇武跟日程表行動就好危險

好多黃絲拎d靚圖靚相打飛機架喎
無得打佢地唔埋堆啦應該

On9

思路正確

Tui

同意唔好再陣地，見狗一段時間冇動作就要轉場
但係唔夠多人掩護勇武好難做野.
唔好再講咩地下活動，冇記者周街都便衣cctv死左都唔知咩事.

差佬睇住呢個post，你地有咩同佢地講？

日程表根本無大家consent
求其畫張圖就話係

咁又係，你有你投票，佢有佢送頭，的確無衝突

兄弟爬山，各有各做

真 事實上行動派係少數

全部有用嘅都要做

調虎離山 行程for真和理
真想做野就去第二到點睇

好好笑、未見過有人會張自己戰略、路線、兵力、要害全部一五一十話晒比敵人知。 但到今時今日、大半年無一次唔係完全奉獻。神奇到離奇

除左食黃店 全部都係鬼

樓主哩D分化L

777出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要國際調查！

你問我，真心
勇武時機已經過咗
就算全港700萬人人手一個火魔
中共都係留島不留人
可能專心打國際線

定時定點係事倍功半嘅, 不如定時不定點？

［戰略po] 投名狀之”滿天SING”

唔知幾時開始
有人鼓吹地下化
仲記得旺角幾個手足全黑做野就比便衣狗伏
無大量人潮掩護 得你幾條友blockboc 就變左漆黑裏面嘅螢火蟲

當有人潮出現 手足做唔做野就靠佢地自己判斷
唔好再講個啲 完左和理非遊行先出手
因為咁樣又會變返螢火蟲架啦

不動如山 侵略如火
兵者詭道也 出奇不意

地下化 無日程

幫你推
連登難得一見良心post

預約被捕好難受

呢個真
要做既 搵信得過既人玩小隊仲難拉